準備「反制」美國斬首 傳金正恩龜中、韓邊境

〔即時新聞／綜合報導〕
美國軍方日前傳出要在本月18日左右，對北韓領導人金正恩執行「斬首行動」，南韓媒體現盛傳金正恩為了「反斬首」，因此安排下鄉，正在「視察」中韓邊境地區，但有消息指出，金正恩在當地有行宮，能夠潛逃進入中國。

日媒先前指出，美國軍方預計要在金正恩父親金正日12月17日忌日的隔天，執行「斬首行動」；綜合韓媒報導顯示，在美方軍事方針遭媒體洩漏後，金正恩近來離開北韓首都平壤，前往北韓兩江道（Yanggang）與慈江道（Jagang），對兩地的民生工廠進行視察，但韓媒認為金醉翁之意不在酒。
《朝鮮日報》引用北韓消息人士的發言，指出金正恩在中、韓邊境擁有行宮，且地底下還有兩個巨大的隧道，方便他能夠潛逃進入中國；《東亞日報》更提到，金正恩正在移動至中韓邊境的安全區域，這個地方極有可能位於南韓、美軍難以攻擊的慈江道。

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

高普嗲哋：( Show Blocked User - 濕鳩塞鷗 )

A_Milik：隻濕鳩塞鷗日日洗版，連狗唔係諗住唔做野掛

山姆大叔.：要求連尼住查下關愛座hunter(ID:#47359)及濕鳩塞鷗(ID:#22858)

老fool：admin幾時bam濕鳩塞鷗條煩膠

上條當麻：on9會員濕鳩塞鷗成撚日推返D垃圾post上黎洗版係點撚樣

bbchu：投訴會員 濕鳩塞鷗 #22858 洗版

JR：連登時事台低端人口名單

工藤晴香：*屌你老母做乜撚野呀？admin幾時肯做野

比利海靈頓：連狗係邊呀屌 時事台又有人洗皮啦

巴麻美(廢青)：牙連麻煩入一入黎 投訴 濕鳩塞鷗(#22858) 大量推沉底post

社會主義者佛利民：「濕鳩塞鷗」算唔算係時事台鄒容?

Spurs_Leonard：Admin咁都唔ban 濕鳩塞鷗？

Spurs_Leonard：投訴會員濕鳩塞鷗

黑腸盧卡庫：[連仔請一視同仁] 投訴會員 濕鳩塞鷗 #22858 瘋狂洗版

Spurs_Leonard：濕鳩塞鷗同關愛座去邊我去邊

上坂堇：一人一post，時事台俾人洗咗咁多日都冇admin出嚟處理？

高質李依：＊ADMIN係咪諗住做鴕鳥扮睇唔到會員既投訴架啦?

侵侵成功先拔頭籌

留係北韓唔係仲安全過潛入中國咩,萬一中國交人咁點

金仔真係好撚廢, 未打已經笠水

真係驚

黃左仲點殺 除非用大殺傷力武器

準備比人用掃把捅屎眼

順手打埋落去支那

李春姬又要準備啦

斬首行動,金仔怕怕
射落東北,雜種怕唔怕?

嚇一嚇你就走佬 咁即係唔駛打都得

金仔唔好死呀

金仔躝過支那算唔算脫北？

你放心
中國人面子世界第一

引蛇出洞
啱啱得罪完雜種仲去中朝邊界

支國未必交人

雜種下緊盤好大既棋

雜種表面就唔理金仔姐
內裡幫佢計劃埋逃走同流亡路線都唔奇
講左好多次
雜種對外公開既講話, 一定要相反意思解讀

又話打北韓係留料

美國佬放風成功